特朗普及奧巴馬雙雙成為年度最受美國國民崇拜人物

民調機構蓋洛普最新調查顯示，美國總統特朗普，及前任總統奧巴馬，雙雙成為2019年度，最受美國國民崇拜的人物。

今次是特朗普首度成為國民最崇拜人物，奧巴馬就是第12次，兩人在這項年度調查中，都獲得18%國民認定是目前全球各地在生人士中，最受敬重的男性。

支持特朗普的受訪者中，45%都是共和黨員，支持奧巴馬的人中，就有41%受訪者屬於民主黨。

除了特朗普及奧巴馬外，其餘在前十名內的最受崇拜人物，支持率都不足2%，這些人物包括前總統卡特、微軟創辦人蓋茨、教宗方濟各、加州眾議員希夫、資深參議員桑德斯、股神巴菲特及達賴喇嘛等。

標題黨
BTW

支持特朗普的受訪者中，45%都是共和黨員，支持奧巴馬的人中，就有41%受訪者屬於民主黨。

咁多人有黨背景？？唔係平民？

奧狗馬到底有乜好祟拜? 垃撚圾黎

佢都阻膠方面都做得唔錯既
所以有咁多阻膠支持

TRUMP真係靠實力嬴返黎
黑馬? 屌佢老母 除左係黑人 佢乜撚都唔係

推！

好多左膠fans